{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68151&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래하운드-HOUNDHOTEL"
    },
    "text": "ホテルは美南駅から徒歩3分の距離に位置しています。 釜山社稷総合運動場は車で6分、釜山市民公園歴史館は車で7分の距離にあります。 チェックイン時間は日~木曜日は7時からで、金~土曜日および繁忙期と祝日の前日は20時からです。 ホテル内は全客室禁煙室で、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 歯磨き粉と歯ブラシも有料で提供されており、駐車も可能です。 週末(金~日、祝日)に連泊予約する場合、追加料金25,000ウォンが発生し、チェックインの際には当日現地にて追加料金を決済してください。 平日(月~木)には連泊費用が発生しません。 ホテル内にはカフェテリア(2階、00:00~24:00)と喫煙室(9階、00:00~24:00)がございます。 全客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と実際の客室及びベッドタイプは異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは美南駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜山社稷総合運動場は車で6分、釜山市民公園歴史館は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~木曜日は7時からで、金~土曜日および繁忙期と祝日の前日は20時からです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテル内は全客室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシも有料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊予約する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "週末(金~日、祝日)に連泊予約する場合、追加料金25,000ウォンが発生し、チェックインの際には当日現地にて追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "平日に連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "平日(月~木)には連泊費用が発生しません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェテリア(2階、00:00~24:00)と喫煙室(9階、00:00~24:00)がございます。"
        },
        {
            "question": "客室では調理ができますか？",
            "answer": "全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "情報や画像は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と実際の客室及びベッドタイプは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 509
    }
}